有幾多人今日射左波？

我

瞓到而家先起身

你尼個癈青根本唔洗返工

咁點啊 廢青

我都係

咁癲

收嗲啦我聽日要翻啦

妳養我啦

今日放長假第一日，完美避開爬樹返工

公司話如果發現今日返咗工, 聽日即炒

你諗下好啦

廢

正啦